一人一信 要求認真處理香港蝻問題 可行？

如果我地連小小嘢都唔做 至會助長佢地嘅猖狂
班高官日日處身於安全嘅地方 根本睇唔到個嚴重性
近幾年嘅蝻新聞 應該足以據理力爭。
前兩日元朗對蝻嘅態度 睇得出香港人都忍唔住啦
大家團結啲

自己人唔自救 就等爆獲甘 先識驚。

支持

張超雄話要收容難民

團結嘅力量無您想像中 咁無用

無話唔收容，不過亦無話唔可以困起佢哋

要收啲放任政策支持者嘅皮，你寫篇嘢最緊要係兩邊意見都有，例如話亦好支持保護真正受逼害嘅人，呢句亦可以暗示支持被逼害嘅本土義士。跟住就話有人濫用基制，影響真正受害人士，所以為咗有效處理，應該將佢哋集中安置，亦可以俾佢哋有熟悉環境，無需同本地人士有不必要衝突etc

你要寫到係由佢哋方向設想先可以煽動真港豬，要誘導

整個集中營就差唔多

睇嚟巴打文筆幾好。

我得小學程度中文